====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Son aménagement a permis la réalisation rapide d ' un bassin de retenue d ' eau contrôlant les crues des deux rivières qui traversent le secteur , tout en amorçant la transformation progressive du territoire .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ permettre, rapide, contrôler ]
deontique :: 2 :: [ permettre, contrôler ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ permettre, rapide ]
epistemique :: 1 :: [ rapide ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ contrôler ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
deontique_niveau1 :: 1 :: [ contrôler ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ rapide ]
Total feature counts: 12


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ permettre, rapide, contrôler ]
deontique :: 2 :: [ permettre, contrôler ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ permettre, rapide ]
epistemique :: 1 :: [ rapide ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ contrôler ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
deontique_niveau1 :: 1 :: [ contrôler ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ rapide ]
Total feature counts: 12

